昌晶暑間暗曙昍暙闍閶閽闇晿暏彞龧
明晞晴閒昺晡暠暪曘曞冐昁昞暎閙
暝闐題曠顥顯晪暊曊闠昗晎閧顕显曂閴
杲昧閑旴冔暆閫闑晽曗暞暣韪槩
曼最暇暖暴曖曝昄昅昹晙閿闅敡曃闎暧閖
景晾照煦暸闌闖炅炚晱焛暕煚暩暻鴠曛曣鱀鶗鶡鷃鷐鷴鷳曭曢焸焽闗鵾鶥鶍鷼
旺量閏閨曜堲晊塈暀閮曈閵闉闛曤圼垦晆曪
易閉暘影昒昐昜晜晹尟閟旫昣曑閁閕閯旸
昤時閎閩閥曇旳昡戥暷时曧曯琞旷昖昿閝閠闏昙闘
早旱暉暈聞曄闡闢旰閈晬暔閛暲曋暺旪旿昩晫暤暭曎閗閳晔晘曓曍
昊映閔闋旲旼旻猒暌晸暯暾閺曒闃闞曮敭晈曔関闝闙暎
即昂昕晰閘昦昴郿鄤曏昻晣曱
旦昀星閂晅暄暨閆暡曌閾闒闟昰暒暳曐曡閸显暅暛曪甠鹍鹖鹛
門剔旯昑昲閌閅闁
是曷晁閃歇閡闕昃欥昳暵暰曚歞晀晐暶閄閦题颢
昆匙悶曬昵曨恳惖巼昽
闈暐暽韙闥曅晕晖曻
昭晌問晤晷閣閤暱閭闊闆昫晑閜誾謈晍晗晧晭暿曕
昨勗曦昉昈昮晟晇勖閍昘昛晠朂韪
昇昱開盟闔關閞暟曀闓昷曥閚昪闦
巴冒既眉晃冕晚閱曉岊旵旽昢晥晛晼晻晲閐毼毷毾閹闀闚晄晩暁暚覵閲闂鼂晓覸閊鼌
艮晏晨暍曩閬闤妟暥曟闄闧
晒闣閪
閻閰
晦閼昸閇暃
--
